有冇人知其實譚仔...

夠100正評再講

唔撚想知，講咗死全家

咁樣吸負皮
好咩？

講左死全家屌你老母

講左死全家

講唔講都死全家

膠都廢事畀

你老母俾狗屌

負皮，上一頁

想知，唔講樓主百病纏身，長命百歲。

玩單機啦，屌你老母。

( Show Blocked User - 求撚奇 )